「香港，勝在有ICAC」已經out左。

跟我講一次：「香港，勝在有抗暴義士」

香港，勝在有抗暴義士

跟我講一次

自從烈酒牛雜事件之後, 全香港人都好清楚ICAC有幾垃圾.........

東廠黎

icac 以前都還好，宜家真係愈黎愈差

健吾fb:
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

出文宣海報la